陳茂波：無意將預算案個別項目拆出來獨立處理

〈當回水1萬措施 綑綁 警察開支撥款〉

警隊開支備受爭議，被問到是否堅持將有關開支綑綁整份財政預算案一併審批，陳茂波表示「目前無意將預算案個別項目拆出來獨立處理」。

#財政預算案
【拆局】回水政治大陰謀：阻拉布過警隊撥款 助攻保皇黨立會選情

【警隊開支預算258億幾近8紀律部隊總和 申換6裝甲車綑綁預算案撥款】

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

孔聖堂副校被以言入罪處罰

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

擺返黑警上枱，因為黑警加人工阻住預算案通過。

點解波叔唔將一萬蚊抽出黎通過先，民生好緊急

拋番個波比波叔先